認真，中芯 20蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 20蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：中芯有國家支持，而家跌得太多大家都會明白CEO辭職呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用中芯啲芯片咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以20蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

我唔想接火棒
8此post 完

過幾日升到$100...🤪

已經跌穿左